續約3HK / CSL sales入

呢家用緊3HK
想搵下有冇公司計劃 (3月到期)
想睇下有冇平既4.5G plan

3HK 又得，CSL 又得